你地班香港黑衫廢撚到 學下同胞點樣示威

佢地冇人理的

口罩都唔帶

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪撚拎暴徒同我地比得唔撚得

搶人嘢

請停止吹風。散播不當暴力。
香港人質素如何。有眼見。

呢d真係暴徒wor

收皮喇你，暴力只是手段，目標最重要。唔好影響前線手足判斷同鼓吹暴力。
要進時進，要退時退，安全至上。好人一生平安。

邊撚個同胞，相入面冇一個係喎

乜撚嘢同胞呀

sorry hi錯負評

同你老母胞

冇文化嘅人

當年抗日遊行有條友揸豐田定咩日系車
比班暴徒打到變植物人

佢哋好似攞正牌反日喎

打人嗰班隨時用緊sony 手機canon 相機

呢單野係其中一派默許..... 所以無警犬阻止